Пример чат-бота для telegram на базе библиотеки
`aiogram`

## Запуск

1. Заполнить файлик `.env` по примеру `.env.example`
2. Загрузить переменные среды из `.env` файла, либо сконфигурировать явно в файле `config.py` (не
   рекомендуется)
3. Изменить диалоги по вкусу в файлике `bot_dialogs.py` (опционально)
4. Запустить файл `main.py` (**python3.8+**)